返新工冇咩野做

返左差唔多一個禮拜
4日做既野5個鐘內做得哂
其餘時間真係係到禁手機上連登 有人行過再扮下野
但又唔可以禁得咁明顯 隨時有人會行過
電腦睇緊咩會比人知 我個位近門口
日日都冇乜野做自己都唔好意思
問過老世有冇野做
佢話慢慢黎啦

background: FG 15K admin
no bebefit 打算做到讀完書就quit （part time master)

好多身邊人都話新工係咁
1個月冇野做都試過

咁你要好好珍惜啦

蜜月期姐, 份份工都係咁

我見左扮工攻略
進修/股票/睇書/報紙

我書&報紙唔洗諗 太張揚
進修都好難 電腦都好難用到 手機就一時時 唔想成日禁
股票我冇錢 不過可以研究下既...

其實我返工冇野做既時候禁手機會唔會唔係咁好
真係悶到就跳出窗

正常間間都有admin
但我果間冇
我呢個位係新headcount
新position
所以冇人教到我做野
我連要做咩都唔知

pc又冇 email又未有

以往返d pt都好撚悶
又係冇野做

之前interview果陣尼佢講話要同好多dep聯絡
點知都係冇野做

咁學唔到野, woo 開荒牛

好快咩都要你做
有工返磨下時間咪好囉....

巴打可唔可以教我唔比睇書睇手機睇電腦仲可以點磨

係呀.. 開荒到咁..
連我老世都唔知我要做咩 屌
佢今日同我講會周圍走
去a dep幫一陣又去b 然後再去c
好打雜feel

同埋我唔想每日都問有咩做
好parttime feel

學下其他軟件 ps ai 寫web 學下操熟excel 咩都識d 之後轉工有著數

pc 同email都無咁伏

？？

好好珍惜呢段時間 上左手就咩都要你做

我ft 琴日終於有野做

冗員是這樣練成的

唔係話你，係話啲公司啫
善用時間，上網搵啲嘢自學下